{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja ma lendan! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on √ºmmargused t√§pid!"},{"text":"Mulle meeldib maanduda lehtedele."},{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80C673","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Lendan √ºmber lillede."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF4D35E","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Teen koost√∂√∂d oma s√µpradega."},{"text":"Elan koloonias."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF6B7AA1","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada rohus."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mul on v√§ga pikad jalad."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90AFC5","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan veebi! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on valmistatud kleepuvast siidist."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è P√º√ºan oma √µhtus√∂√∂giks teisi putukaid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE2E2E2","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Sulin su pea √ºmber ja hammustan sind vahel! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad soojad ilmad."},{"text":"Ma joon verd."},{"text":"Minu hammustus v√µib s√ºgelema j√§√§da."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBDBDBD","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"S√∂√∂n taimi ja muutun liblikaks! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen beebiliblikas."},{"text":"Muigan terve p√§eva lehti."},{"text":"Teen enda √ºmber kookoni."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF82A7A8","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma h√µ√µgun √∂√∂sel! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin pimedas."},{"text":"Olen v√§ike ja lendan ringi."},{"text":"Mul on k√µht valgustatud."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF468B97","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja roomab maas! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve!"},{"text":"Ô∏è Minu selg on v√§ga tugev!"},{"text":"Mulle meeldib end kivide ja palkide alla peita."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA5D8EF","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on suured silmad ja lendan v√§ga kiiresti! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Saan kiiresti ringi zippida."},{"text":"Elan tiikide ja j√§rvede l√§hedal."},{"text":"Minu tiivad v√µivad olla v√§rvilised ja l√§bin√§htud."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD8E2DC","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rattad."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"Ma v√µin inimesi kanda."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma l√§hen choo cho! S√µidan rajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma l√§htun erilisest teest."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga pikk."},{"text":"Mul on k√µva vile."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÜ"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike."},{"text":"üòÄ Mul on vaja ankrut, et l√µpetada."},{"text":"Olen suurem kui part."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Vagun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja l√§hen zoomima! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen kiirem kui lind."},{"text":"Maandun lennujaamas."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."}],"options":[{"label":"Aeroplaan","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja te pedaalite mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kell, mis heliseb."},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind liigutada."},{"text":"Sa v√µid minuga rajal s√µita."}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on peatumism√§rk, mis tuleb v√§lja."},{"text":"Paljud lapsed s√µidavad minuga koos."},{"text":"S√µidan kooliteel."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Kannan asju ja l√§hen 'vroom vroom'! Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla v√§ga suur!"},{"text":"Aitan ehitada maju"},{"text":"Toimetan pakke"}],"options":[{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Karavan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Suumin kosmosesse! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kiire."},{"text":"Astronaudid reisivad minus."},{"text":"K√§in Kuul ja planeetidel."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mul on sireen ja aitan ohtu sattunud inimesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled."},{"text":"‚ñ´ Panin tulekahjud v√§lja."},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidavad minus."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Firetruck","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöí"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Aitan haigestunutel kiiresti haiglasse j√µuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kanderaam sees."},{"text":"Toon inimesed haiglasse"},{"text":"Mul on sireen, mis l√§heb \"wee-ooh, wee-ooh\"."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöë"}}]}